有無人用緊電子狗？

想買一個用，但唔知邊隻好用，求介紹

香港好似用laser

想睇下有無巴打用緊，真係唔知Work唔work

講真，雀籠一定有牌，laser又detect唔到，個人認為冇意思

有牌係咩意思

有牌話你知有測速相機

小駕電子狗

雀籠油到成支百力支咁棟響路邊
真係好難睇唔倒

唯一真係要小心係laser 同老隱
花d 時間背左果幾個車牌仲好

車牌會轉

用緊史丁牙幾好keep 住update

史丁牙係正但真係太貴
唔小心超一次先 320, 衰極咪 450
即係一年要超幾次先圍到皮

裝得stinger, 超一次唔止320了

錢事少
分事大

jammer比人捉到好大罪喎

小駕係咪牌子？可唔可以講詳細啲

有幾好？講黎聽下

都唔係分問題, 1下地炮50/95 已經byebye

我試過70轉50中招

咁唔係支支都長開嘛
可能樓主又唔想跟牌行呢

裝百度地圖冇問題

原來唔係枝枝長開

大部份雀籠入面都係空心，因為相機數目小過雀籠。
咁會定期將d相機轉去唔同地方。不過衝燈機就部部都有料到。